今日我去踢波俾人凶！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

話說我今日去左踢波，就同埋Ｄ阿叔猜勻啦。。。。佢地睇落好ＮＩＣＥ架，真係估唔到之後會發生Ｄ咁既事。。。。

咁我本身有Ｄ似Ｃ朗，所以係咁扭波係好正常丫！。。。。

咁我就係咁扭係咁扭，都幾勁ＧＥ，點知突然對面個阿叔老羞成怒！

叔：屌你老母，踢波你就踢波啦，搞咁多花臣做乜撚野ＡＲ！！！！

我：下？。。。。扭下波姐。。。。對唔住ＬＯＲ。。。。

點知，突然之間，連自己隊Ｄ阿叔，都走埋來，凶神惡殺咁，好似想打我。。。。

佢地：你第一日落黎踢波呀！？。。。。

我：下？

佢地：你搞咁多花臣做咩！？呢到有名你叫「勿花臣球場」！唔可以搞花臣架！！！！

我：＊＆＃！％＠（＃＊＆！（）＃＆＊（＄︿＠！＄！＊

照舊！
唔回死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你班垃圾連登仔係配呢Ｄ垃圾ＰＯＳＴ！

講到口都臭，一件無得討論空間既悲劇事情，俾你地講到好似抵死咁。

引人注意都唔係咁架麻，呢一個係道德品德問題。

唔係我認唔認真左，係呢Ｄ言論唔應該出現係互聯網，或者一個公眾討論區。

ＦＩＮＥ，咁你地唔回就死全家啦！^^

回左你死全家

你咪又係回

因為我要你死全家

比肥絲大隻強姦啦 屌你老母

笑撚死

你

有你係到 創意台又低質咗

好笑

樓主份幽默感真係笑死人冇命賠

。

又黎

On9當有趣

好癲

屌你老母個臭閪

好撚好笑啊屌你老母

閲

高汁

我欣賞你

睇得出有努力
不過幽默感勉強唔黎

句野應該係
回左你 死全家
定係
回左 你死全家

無撚聊

why not both!?

唉好好笑

屌你老味！

ok

哦

樓主下次再出post死全家

咁撚多廣告

樓主再係呢個post講野 死全家

block 左你條柒頭皮

唉...

Ok

屌你老母

dllm

又搵番啲舊野出黎，冇晒貨就收皮啦

又block一件

樓主死全家 生仔無賓周 生女無屎忽

戇鳩

呢個ok 收貨

屌你老母呀,你老母真犯賤

高質

含撚啦你

呢個梗一般啦，夾硬笑都笑得出既

.

笑埋右

以為自己好撚好笑

Dllm

閱

笑撚死Me

回帶 江郎才盡了

我不過是西伯利亞人

唔記得block 柒樓主

...

屌你全家

屌 你 老婆

G樓漢堡

照舊屌你老母

唔得
真係笑撚到停唔到

一般貨色

笑左但係負評

其實真係幾好笑

我細細個已經睇你嘅笑話㗎啦偶像

好好笑喎

好好笑

我真係BLOCK ACC BLOCK到手軟

點解仲未BLOCK晒架⋯⋯

不如你講返變態咸濕故算啦

好撚好笑呀 屌你老母

你咩地 你條撚樣講到自己無份咁

on9

我竟然笑撚咗

( Show Blocked User - 西伯利亞鴻福郎 )

認真笑左

RUBBISH

今次笑左

低質

Block 9 你先

可唔可以解釋下
我唔明

笑死我啦

哈

笑撚左 笑點太低

回下你囉 你咁想人回

垃圾

e個好笑

lemf;emf;ewkn;ewk v;w v

55

你老母做雞?

On9

屌你老母個老母

低質左

屌

推下先 俾其他人睇下你有幾on 9

屌你老母你條垃圾

人生自故誰無死全家呢
放下執念

HA

呀清你係咪好大壓力 ？

屌你一啲都唔好笑囉